[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(163)

各位唔好意思 阻你地少少時間

反對逃犯條例白宮聯署
6月14日前，儲齊10萬簽名 (尚欠37,761個簽名) 就會得到白宮回應

簽完記得確認返電郵

thank you,next.

新po留名

收皮...

無啦。。。。

正

我總太愛人 逼到愛人
變做朋友再變生疏

總有天找到一個 真的值得我

wfc

我好大陣汗味

無同南亞人玩了

有啲南亞人好正 靚仔又大隻

係屋企追番幾十集愛回家

唔識貨好想比我隔離條印度仔入

西
撞

弓起

等Peter?

今日無乜啱心水又迫到好似去咗年宵咁

幕門

愛滋

一聽返唔到轉頭
J出血

[membe只要係好歌就會識[/member]

為個深夜總是餓

冇得免費睇唔睇了

Hi
又新po

Hi

hi

喺一田買咗個昆布茶
返嚟一飲 鹹的
雖然幾好味不過怪怪哋

好

擺酒記得邀請我

me too

咁我呢例外

一陣打機？等我*5min

啲大隻啊靚仔啊都比您食哂啦
仲想點

3點先黎搞啲咁嘅嘢

agger

踏出第一步
一定會行第二步

無錯好似我咁其實我完全無諗過有機會可以同而家哩個發展

肥c大隻

我條仔打撚死你都得啦

唔好

隻揪

我講一講啲人就知啦

大隻 =/= 大力 好似係

咁你係咪想試下有幾大力

好肚餓 突然好想食pizza

有買左保險 唔怕

歡迎搵我買多幾份

自己整

Cmt?

你係男神 扮咩

唔會再買 如果唔係我老母迫我我都唔會買

死肥佬

Comment

識玩一定填自己係受益人

自願醫保都ok㗎喎

Ok

我會填一個唔愛我既男人？或者係慈善機構

0:07

so hun9ry

屌你

屌

19碎a0肉鴨呢？

唔同市場 怕咩

屌 你

o)

are you sure?

有冇咁快呀屌你老母

利物浦呀

Sexual fluidity 好似係

睇錯你話突然好想食peter

你問嚟做咩
我完全感覺到你想轉gay

Same Same here

係

樓下看更蛇仔明黎咖喎

多謝彌敦

輕微汗味先正